外國YouTuber火鍋大王話叫Chinazi嘅人係idiots

幫幫手整死佢個YouTube
個account啲view數訂閱數頗多
同樣係China Propaganda點解youtube唔做嘢

叫到佢個光頭就知咩料

外國叫呢啲做white monkeys
啫係啲支那人專請白人唱好中國
成件事好似支那畜養白奴咁

其實我覺得呢d片下面comment都你成堆五毛係度

條友係美國刑事犯黎

呢單又無人理
自稱來自香港既英國小粉紅

WFC 第一日上網？
整多幾個white trash版胡錫進上網9up加速唔好咩
仲要係nathan rich youtube晨早已經好多起底片
根本好多CCP shrill網上嘅作用就係比人恥笑

你老冇死5毛pr煩撚夠未
你老母生你波台5毛生狗孽種慘撚到
自己係5毛pr就一撚一煩鳩人
你自己幾個account咪唔撚怕被人話囉
我唔撚似你呢啲死粒圾pr會係咁搞鳩人
我咁樣係撚叫人睇條片
淨係睇title已經知咩料啦下話
你班撚樣係咪唔知咩叫入到去stop vid report leave下話
神乜撚宮啊中二病粒圾
日鳩一喺到吠

識唔識檢舉

老鳳認同
佢吠咗老鳳成日，好撚煩
而家又輪到你

嬲撚到唔proof read,我係要用英文你吹鳩me咩？
基本英文都唔識仲大大聲

你以為我好撚想睇？
佢買YouTube廣告 彈撚咗出嚟
望佢account有好撚多view&subscribe
就係因為咁先知個嚴重性
你未瞓醒？

Idiots都唔識 又真係幾idiotic既
國際都市喎 唉

佢喺YouTube up片唔叫youtuber叫乜撚
叫你老母呀？

你自己係pr就話鳩人係
今日開工收幾多錢啊孼種

好撚多5毛pr

呢條美國刑事犯都痴膠線
唔只奶共 果陣武肺初期啲言論仲精彩
啲小粉紅打哂飛機

我呢個post係咪令到你知自己英文extremely garbage呢
你估啲人唔識個字唔會查？港式粵語就係會撈埋英文講㗎啦。定係你唔係香港人啊

封鎖咗我又係咁喺度吠？粒圾

呢個post expose5毛 Nathan Rich
你就即刻屌老母
即係你係5毛pr洗白撚囉

邊撚個先係5毛pr大家心水清
好好哋一個狙擊粒圾Nathan Rich嘅post被你條撚樣洗版
司馬超之心眾人皆知
此地無銀三百兩

就係WFC先有咁多廢老
而家youtube政策話要清China propaganda
Nathan Rich: Am I a joke to you

佢好明顯係pr嚟
見到against pro china嘅嘢就着咗火咁

你咁撚勁去考DSE啦
我個po係同人溝通
唔係grammar滿分考英文
就係你呢啲生字都唔撚識多個嘅人又要串人搞到人哋冇膽講英文

被人揭發係5毛pr就喺度p牌狗
Spin撚完未

中国法例下火鍋大王都唔可以拍片食野

邊撚個5冇pr係咁洗版啊粒圾
係你自己縱埋嚟

自己打唔到英文屈人google translate
低劣5毛pr孽種

咪亂用五毛，除非你證明到佢收中國錢做宣傳

收嗲未啊pr孽種

Diu nei Lou mou gam ng hai zung nan jyun mei 粒圾

你呢？做5毛pr孽種匿埋中国翻牆打飛機好正？
小六程度你都唔識睇慘

無人想知呀 屌你老母

你比波台撚完仲夠膽黎？
係交友app打滾咗接近兩年嘅未成年少女\(//∇//)\

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你咪逐句逐句打出嚟囉
怕唔怕老細話你倒戈啊

老鳳敗走 笑撚到我

樓主PR五毛
小罵大幫忙
幫洋五毛呃點擊同曝光

正常人根本唔會睇呢d垃圾洋五毛youtuber

dont make stupid people famous

玩膠引啲垃圾嚟block幾正

同一句嘢咁公式？你間pr公司畀咁少錢㗎

歧視公屋仔？
邊似你做5毛pr做到住中国

淨係睇grammar嚟打飛機
真孽種

我中立都覺得你似五毛PR多啲

柒左就玩膠

好過你做5毛pr住中国
有冇飯開啊
Btw我冇話過自己住公屋
死pr

一樣5毛

屈毛極端化唔work啦五毛狗

我呢就係大專生
上堂先 唔似你份工係pr咁得閒
最後一句
屌你老母5毛pr死全家男家不舉女家不育

起一起你底唔係路喎
中學「睇開」 但會唔知波台咩風氣？

我係P牌，講個笑係咪要bully到我死先安樂？

拉

證據thanks
我呢就係大專生
上堂先 唔似你份工係pr咁得閒
最後一句
屌你老母5毛pr死全家男家不舉女家不育

人地住美國 係美國公民黎

個po係感情台

住美國心繫中国
等report啦5毛pr

我呢就係大專生
上堂先 唔似你份工係pr咁得閒
最後一句
屌你老母5毛pr死全家男家不舉女家不育

大專係degree
專上係asso
瞓醒未

慘 原來唔係英文廢 係中文都唔識大專=大學+專上呀弱智

幫樓主推一推

who.gif

我地大陸仔中文好好多 係台狗先咁撚廢 樓主似親共台灣間諜

新納粹

請善用起底功能
最近又多左堆P牌開post

佢咁講似係讀degree 但又非八大個種

中國youtuber黎架

推

😅😅😅

每年呢個時間都多新account
係咪on9

好撚煩
係咪要貼學生證

樓上兩隻波台狗做乜鳩

老鳳特登俾你哋威一次
俾你哋開心一次
順便抖一抖
睇吓老鳳之前預言你哋會搞其他手足有冇錯
結果，原來你哋真係會搞其他手足

蚑共過咗第三次世界大戰就滅亡㗎啦
你哋係咪仲要幫佢哋搞分化?

死道友wfc，喺美國俾人拉左就走去中國

狗你老母
鳥類動物同犬科動物都未識分
返去讀幼稚園啦屌

原來係咁，咁唔怪得啦
蚑那最鍾意請呢啲垃圾做五毛

快

條撚樣係吸毒犯黎
係美國撈唔掂就走去支那

已封鎖會員 - 神宮寺ナオ
點解咁多人LIKE佢

正

怕喇5毛pr怕喇

已封鎖會員 - 神宮寺ナオ
點解咁多人會正評 JM9

係咪準備縮入你老母塊閪到

搞乜嘢個po差唔多除咗樓豬同幾個reply之外
全部都係blocked user

我本身唔知
多謝分享

扮咩啊5毛pr狗

我Pin呢個
正

5毛柒pr怕被人話5毛柒pr然後block

講撚到我係pr多資源仲貼做咩
貼完你又兜

男人老狗玩笠水？

back to topic 大家幫手report佢China propaganda

我淨係知鳳凰係幻想出黎既動物

疫情問題未攞
過幾日攞咗擺上嚟

整死到就唔會存在啦

原來我地國際線輸哂連鬼佬都唔支持我地

reported

華記

你係pr有資源我唔係pr冇資源
講完

佢係China propaganda啫
唔係代表全部鬼佬
係有啲鬼佬好似藍絲咁盲信佢

Consulum俾足錢同專業意見
你明嘅

呢個post你都係潛算啦 老鳳

Consulum PR惡用言論自由
連仔太過善良
連登落得如此下場

幾時制裁連仔？

去舉報白左啦屌
OP一片好心叫人做嘢你哋就搞亂個post
做嘢好撚過啦屌

下面留言個堆應該全部支那人黎?
唔會有鬼佬睇呀嗎

有個叫郭杰瑞又係咁，美國人本身都係有錢，又係成日拍片唱好大陸

不如搵人開post放曬啲多人睇嘅China propaganda youtuber上去然後集體report佢哋

證明左中共好驚翔P哥

連登極多PR同5毛，唔少5毛搶頭幾個回覆，正常幾百負評不在話下，但正評都唔少，一個唔覺意就畀佢地帶風向；大家睇路

我就冇所謂
最緊要大家知道Nathan Rich條撚樣幫手report

樓主同事

翔p不如你del app
你個ac廢撚咗㗎喇

咁既white trash都討論到七板
又唔係今日先知佢係中共大外宣一部份

一早檢左，要大家幫手一齊做,收佢個channel皮

暫

支持

收皮啦，去做嘢檢舉啦屌

你老母閪
收皮啦
係手足即刻檢舉蚑那文宣
唔係就走

之前冇玩過KOL100檢舉？ 你咁樣係冇用

係就好似條link個巴打咁 整合哂 條link click入去直接係檢舉頁面
每晚固定時間吹雞集體report 不過永遠唔會夠人
你分少少屈毛嘅時間去做呢樣野 話唔定有奇效

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

樓主好慘
比一隻5毛覆post打沉左個post
重要被5毛屈毛
明明條友一早block 左佢
重咁多人點讚
我幫你推

我一早封左佢
一係連登好多pr account 可以輕易推到pr 勁多like
一係就易被帶風向亂like

已經分唔清你曲直

擺明係幫支那YouTuber 洗白

你block咗就=五毛？你自己咪又係屈人毛
講到有幾高尚咁

你咪連仔口中嘅：「不能容納不同聲音，只會變成另一個極權。」囉

真係要report嘅
直接係po頭講明 幾點鐘 一齊入去檢舉
再講明一入去停咗條片佢 淨係report跟住就走 唔好比佢賺click rate
玩咗咁耐KOL100都唔識？

樓主一樣野都冇講過 知唔知連登有幾多淺黃同老人家上？
好似樓主咁樣唔單止零作用 仲會有好多唔識嘅傻仔幫條友賺click rate
一係就引班人入去條片comment同班五毛辨論 推高演算法等條片更多人睇到

老鳳點會冇玩?
持續炸緊檢舉

你自己一條友玩係零作用
一定要同時間多人檢舉youtube先會做野 好似之前陳怡咁
不過最後都係會翻生

Asso仔慘到要做五毛

樓主on9仔
抵俾人追擊

巴打好似學識上網無耐
told you, nathan rich is a joke

Than clean this asshole

咁你又唔report到胡錫進收皮?
根本你自己都知無可能
由佢地加速比人笑就夠 垃圾唔洗理佢
推返自己友D片就OK

trust me 我撚五毛仲早你好多

外國人都唔係傻

浪費時間report倒不如connect

加速師就由佢地表演